一人一個長大成人嘅證明

拋磗 發現啲av女優年紀開始細過自己

開始脫髮

發現錢既重要性

JJ生毛

明星年紀細過自己

對所有野失去興趣

識射精

識屌閪

發現除左死 咩都唔驚

擔心屋企人既健康多過自己既

要早瞓

開始分到甘同苦嘅味覺分別
開始鍾意食苦瓜
飲野開始叫少甜
開始主動做運動

Start looking after your health

無興趣慶祝節日～生日

望住自己細佬妹大學畢業

我相反，發現除左死，咩都驚

家族越來越多細路仔
工作上越來越多後輩

「是但啦，係咁架啦」

獨處佔生活大多數時間

agree

識得假笑住做自己唔想做嘅野
識得覺得對唔住兩老

(先生 唔好意思 阻你一陣 我哋係xxxx)
以前我會停低...... 聽佢9up到捐錢嗰part之後就話下次先
而家 直接無視

掌握仇恨力量